{
  "date": "2017-12-08T09:00:00", 
  "open_access": false, 
  "target_url": "https://www.facebook.com/pages/C%C3%B2isir-Gh%C3%A0idhlig-Ch%C3%A0rlabhaigh/231669683564496/", 
  "description": "The Facebook page of C\u00f2isir Gh\u00e0idhlig Ch\u00e0rlabhaigh, the Carloway Gaelic Choir.", 
  "end_date": null, 
  "title": "C\u00f2isir Gh\u00e0idhlig Ch\u00e0rlabhaigh on Facebook", 
  "record_id": "20171208T090000/Wz7tWND9tPFstXZscAH/Pg==", 
  "publisher": "facebook.com", 
  "start_date": "2017-12-08T09:00:00Z", 
  "subject": null
}

The Facebook page of Còisir Ghàidhlig Chàrlabhaigh, the Carloway Gaelic Choir.