{
  "date": "2017-12-07T09:00:00", 
  "open_access": false, 
  "target_url": "https://www.facebook.com/CoisirDhunEideann/", 
  "description": "The Facebook page of C\u00f2isir Dh\u00f9n \u00c8ideann (Edinburgh Gaelic Choir).", 
  "end_date": null, 
  "title": "C\u00f2isir Dh\u00f9n \u00c8ideann Facebook", 
  "record_id": "20171207T090000/lEpQDdHJuEcQxYmonV3zwA==", 
  "publisher": "facebook.com", 
  "start_date": "2017-12-07T09:00:00Z", 
  "subject": null
}

The Facebook page of Còisir Dhùn Èideann (Edinburgh Gaelic Choir).